Supper Moment全新單曲《黑海》

預計發佈日期：2018年11月3日

Fans表示唱啦唱啦，唱撚飽佢
反正都冇人睇到架啦
成片黑海都唔慌會係fans
公售排一陣就話冇晒連位，排多陣直頭話冇位
再留意返，公售俾fans買嘅全部都係啲側邊位啊死角位，內部認購嗰啲唔撚係fans就有8成仲要係對到最正嘅位
支持咗咁多年，咁對啲fans？
你地繼續商業化囉

好酸

由本身兩場到加開嗰場都係黑海
其實開騷原意為乜
係fans都心淡啦

加油
到時成個場80%都係坐定定聽嘅內部認購
睇得開心啲

唉紅館show係咁架啦

閪公司鍾意咁可以點啊

其實咩人可以內部認購

笑左 d 480一係最尾 一係最側

Fans表示: 我都搶唔到

Supper上到紅館達成心願 觀眾係咩人唔重要啦
Fans：上到紅館有撚用咩都冇得睇on9